杭州好爸爸送子上學 跑百米追巴士猝死

浙江杭州一名49歲余姓男子，昨早送9歲兒子坐巴士上學時，追巴士跑了約100米，成功上到車，但男子未幾就猝死。據悉，死者生前有心臟病史，醫生初步診斷他是心梗導致猝死。具體死因則要待進一步調查。

據目擊的34號沈姓巴士司機憶述，昨早近8時，在惠民路站時，他從倒後鏡看到，一對父子追巴士，兩人跑了約100米，終成功追上巴士。沈見二人上車後便開車，該對父子上車後，司機發現男子翻口袋找東西，巴士行駛300多米左右，男子突然倒地不起，男童大喊，「我爸爸心臟不好！」有乘客立即時為余男急救，沈見救護車仍未到，便直接開巴士到醫院，但最終返魂乏術。

據家屬稱，死者是一名電商，每日都會先送兒子去上學，自己再去上班。其心臟一直不好，曾考慮過做心臟搭橋手術。急症室趙醫生根據余先生的病史和症狀，初步診斷為心梗導致猝死。

知道自己有病唔識合做劇烈運動仲跑
點算好爸爸